924 逆權放映會 無人講？

咩詳情都無 想睇都唔得

push 另加 建議連仔 實行 per week login 防popo hack ac / 開post打password防止偷ac帶風向

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

921屯門
922機場
929全球反共

希望大家幫手推
油塘B出口會放映逆權公民電影會
時間晚上8點